急！快講五大訴求！講政府點仆街！

利用哩個機會講！解釋埋點解要咁做！
make noise都要有noise 唔係隨便打爛野
全世界目光係度了 話俾佢地知邊個先係暴徒！

開記招！

趁哩個機會呀

開記招！！！

推

話俾人聽我地唔係純粹搞破壞 快講

個啲直播po 唔洗推啦 推哩個俾義士睇

push

麻煩場外傳入去俾義士知道

開記招講 訴求。之後閃

English

冇時間啦

份稿都出左 快招集記者

推到政府仆街！